_BoA 又柒，唔知頭唔知路屌修頓唔開足球場

足球場重鋪地膠呀，又想屈防疫撚踢波太多人反智呀？

我地玩具撚不嬲有特權

認錯人

叫蟎囝去維園屌六個足球場喇

太多funson

_BoA

你管好佢喇

柒撚懞懞

射撚滿滿

影衰我地波台

天生on9仔冇叫錯

拉

掛住買美心買到咁

最近熱狗唔太掂，副主席要諗諗計

買美心買到變智障

樓豬水媽

拉 凍處理

係尾都尾個靚啲架啦
仆街，入面冇個靚

你想打交？

王姑

佢有邊日唔柒

王姑bulk到

講到佢本身唔係弱智咁